仆你個臭街 鬼節都未到你同我賣月餅？

…？

過左

已經8月24
中秋都過左成個幾禮拜啦

巧巧笑牙-.-

蝦蝦蝦